不如發起個，「人人帶頭盔，安全上班去」運動

因7月21號元朗發生無差別襲擊事件，香港人擔心會被襲擊可能，所以長時間帶頭盔上街，怕再被襲擊而受傷

推

到時頭盔就唔怕d狗仔查，因為我只參與安全運動

不如人人戴頭盔入元朗算

元朗當然要帶入去，帶頭盔係對政府控訴普通市民出街唔安全，同可令全城關注呢件事，遊客見到更會推上國際，香港仲係咪一個安全城市呢？

只限北區

又話全民頭盔日， 人呢

全民頭盔月

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月